{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_008295",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/ROGATIS/GM0023082189985/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "데님 트러커 - 아이보리"
    },
    "text": "ROGATIS(ロガティス)はサムスン物産ファッション部門で製作した商品で、製品番号はFW23/RY3839P010です。 こちらはトラッカー型のアウターで、すっきりとしたデザインと明るい色が魅力的です。 デニムやチノと似合う様々なスタイルに活用しやすいです。 この製品は表地が綿100%で製作され、快適な着心地を提供します。 洗濯方法は手洗いとドライクリーニングが可能で、手洗いの際は軽く揉んで洗濯し、水に30分以上浸けておかないよう注意してください。 ドライクリーニングの際は、ボタンやアクセサリーにはアルミホイルをかぶせた方がいいです。 製品が水に濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので、自然乾燥することをお勧めします。 摩擦によって服が破れることがあるので注意が必要で、火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品の製作元はどこですか？",
            "answer": "この製品はサムスン物産ファッション部門で製作されました。"
        },
        {
            "question": "この製品の製品番号は何ですか？",
            "answer": "この製品の製品番号はFW23/RY3839P010です。"
        },
        {
            "question": "この製品の特徴は何ですか？",
            "answer": "この製品はトラッカー型のアウターで、すっきりとしたデザインと明るい色が魅力的です。"
        },
        {
            "question": "この製品はどんなスタイルに合わせやすいですか？",
            "answer": "この製品はデニムやチノと似合う様々なスタイルに活用しやすいです。"
        },
        {
            "question": "この製品の表地は何でできていますか？",
            "answer": "この製品の表地は綿100%でできています。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この製品は手洗いとドライクリーニングが可能です。手洗いの際は軽く揉んで洗濯し、水に30分以上浸けずに注意してください。"
        },
        {
            "question": "この製品をドライクリーニングする際の注意点はありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際は、ボタンやアクセサリーにはアルミホイルをかぶせた方がよいです。"
        },
        {
            "question": "この製品が水に濡れたり汗をたくさんつけるとどうなりますか？",
            "answer": "この製品は水に濡れたり汗をたくさんつけると色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品は機械乾燥できますか？",
            "answer": "機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので、自然乾燥することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この製品には注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "摩擦によって服が破れることがあるため注意が必要です。また、火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 434
    }
}